有冇人都好鍾意二宮和也？

從中學已經開始鍾意

以前覺得佢行影視呢條路好開心

但係已經連佢喺香港套新戲就仲未睇

P.S: 其實我係借朋友ac開呢個post
P.S: 應該會俾佢憎死我

二宮萬歲

山田太郎同流星之絆
入坑作

松本潤
生田斗真
山下智久
小栗旬型過佢啦

二宮和香

自宮和也

全隊最柒肯定唔係二宮

利申：前arashi fans

鐘意櫻井多啲

熱烈的中華飯店

識貨

ninooooo

真係好鍾意嘛

stand up

中學就已經鐘意arashi
本命係櫻井翔

原本一開始鐘意nino
之後鐘意arashi
但最後本命係tokio

二宮賣嘅係可愛

全隊都唔係特別（正路）靚仔
但勝在各有特色又算係keep得好

棚煙屎牙 ，不了

仲以為係二宮和香

都關個環境事嘅
呢排日本真係冇咩其他大明星

當年佢套散工買樓夢幾好睇，佢形象又貼近日本既平凡青年，仲有嵐首主題曲好好聽。